[多圖] 上水 Pokemon go 全面攻略 GET!!

發夢見到唔少巴打關心上水13號Pokemon event，都有啲巴打開左post討論，我都做左啲圖俾大家參考下，同大家了解最近綠毛蟲嘅走勢

呢張map有齊當日路線、綠毛蟲出現地、SHOP、巴士站、行人天橋同秘密小徑

係教大家點捉綠毛蟲之前呢個post係想令各位精靈訓練員更了解地形同形勢，等大家更安全捉到綠毛蟲
上水呢個環境，shop有400+間，主要交通都係火車巴士，而主要巴士站小巴站同火車站都係連成一線，如果巴士用唔到火車同小巴都好快用唔到，到時可能要行到去粉嶺，步行時間十至十五分鐘，路途冇任何遮擋非常容易落單，所以非必要唔好咁做
event當日會行嘅路線統稱為舊墟，入面冇商場，主要係以唐樓為主嘅舊街道，當中有好多google map上冇顥示嘅小徑都會係綠毛蟲嘅聚集點，而shop背後強大嘅關係網會係event當日有咩發生真係冇人知，所以最好睇熟個地圖。
除舊墟外就係上面張map藍色線嘅天橋，呢啲天橋連貫上水所有商場，四通八達，入到一個商場就可以行天橋去另一個亦一定可以行到去火車站，相信當日好多綠毛蟲會敗走晒入去，而當日路線又唔會經商場，大家可能捉少好多蟲蟲。

前言講完 等我教大家當日點做個精明嘅精靈訓練員
當日起點會係由最初嘅上水一號花園改為嘅北區運動場 - 地圖上紅旗位置
外區嘅精靈訓練員要去北區運動場可以由火車站步行或者火車站d2出口轉乘270巴士往翠麗花園方向都可以到達，另外277e 277p 70k 270s都可以係翠麗花園站落車。
如果要買補給可以先係火車站便利店買或者北區運動場旁邊嘅翠麗花園都有惠康，趕唔切買都唔緊要因為沿途都有好多鋪頭俾大家補給。
我知道有好多衝動嘅精靈訓練員好急住要捉精靈，咁要小心喇，始終都係政府地方唔好為左捉綠毛蟲亂行，好容易會俾人捉
因為北區運動場中心點有最少四個cctv
捉綠毛蟲唔好變捉蟲啊

講完起點就講下當日會經過嘅路線
出左起點會由馬會道過馬路經龍琛路轉入新成路，呢幾段路都冇咩綠毛蟲俾大家捉，
當轉入新功街就會有好多綠毛蟲

而新功街中間會經過巷仔街，呢個位置通常會有綠毛蟲聚集大家記得準備足夠嘅精靈球

過左新功街就會轉入新康街，呢條路人多車多shop亦好多，唔好收埋你嘅精靈球盡情捉綠毛蟲啦

而新康街亦係早幾日有巴打分享有工人用膠水填緊磚嘅地方

過左新康街一部份會見到剛才巷仔街轉出嚟個一個空地，係我地圖上粉藍色線附近，呢啲小徑都係聚集點，同時呢個空地係可以轉入海禧華庭，入面又係一間又一間嘅shop，大家識做啦

之後會繼續行到新康街符興街交界，有機會會見到巴他蝶

一路行符興街會經過球場亦係綠毛蟲聚集地
之後會轉入新發街，睇你仲有冇精靈球喇

跟住會轉出龍琛路，同樣好多shop但綠毛蟲冇咁集中

沿龍琛路行過上水匯會見到地圖上上水匯旁嘅小徑，個度又係綠毛蟲放題
之後會去到龍琛路尾段再轉入上水一號花園做終點
一號花園有個名勝記得打卡
千萬公廁！！！！！

睇下各位精靈訓練員仲有冇咩技術問題我會盡量解答
祝各位精靈訓練員滿載而歸

最後 ！！！！

打開心中的愛便能用盡力量（GET！）

推呀
一齊捉神獸

推推推！

7.13 ［光復上水］去嘅幫手一件事（文宣）

推
要俾多啲精靈訓練員知起點有cctv啊

推

重複 起點有cctv

推啊

超點有cctv

推推推推推

想捉傻鴨

幫推

推 重要post

咁少人睇到 睇離要開過個post寫明cctv

push

啱啱有位巴打係九龍灣地鐵站出口派傳單，對唔住我趕時間無攞到同講句支持說話。

希望你會見到，我想同你講聲加油同多謝。

大家記得小心奉神犬 啲奉神犬好錫啲綠毛蟲㗎

個post係咪無開係時事台

diu開左吹水台

重開啦

我無野講
熟路人聽人會撐

熟路人聽日會撐

PUSH

[求屌醒!]我今日唔會去上水！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

捉圖圖犬

護主犬咋

pish

攻略詳盡

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安